得罪講句 Diablo真係過哂時

Diablo 故事已經唔正
當年岩岩出有拍賣場個陣
戰鬥風格都岩果個年代玩法
但係依家2018黎講
咁既戰鬥系統 畫面都真係過晒時
唔岩依家依代人玩
近年所有大作都係玩畫面 玩戰鬥系統
巫師3 刺客教條依d單機驚都好重視畫面品質同戰鬥風格
就算講online驚係得番黑沙多d人玩
但黑沙無劇情無副本
戰鬥系統唔差 畫面極靚 技能招式係真係一個招式
而唔係數字遊戲
不過暴雪都唔會出Diablo4架喇

幾年冇玩最近番去玩秘法師
悶到爆棄game有感而發

嗯
主機上首次有中文結果switch 獨佔
這種心情我能理解

唔好咁敏感啦
人地連主機都冇提過

當年第2代好玩到唔肯訓 ，家陣玩一陣第3代就悶到想訓 。

玩到第3代真係 我寧願返去POE

''We can confirm that Diablo 4 is indeed in development.''

Blizzard deny左

The one positive out of the furore surrounding Blizzcon and the reveal of mobile game Diablo Immortal is that at least we did get confirmation that Diablo 4 is real, even if it wasn’t quite in the way that Blizzard originally intended.

篇文話原本Blizzcon有Diablo 4既片 但最後決定唔放出黎
但Diablo 4確實係整緊 只係未係時候公開
唔通我英文差?

ching 識玩

佢果句都係估架
唔好咁大期望啦, 出隻手機game佢點會短期內出隻新PC Game

出係switch任何game都係備受期待嘅新作

又引戰

唔覺

d2再戰十年都得

好似ff7咁
我一早宣布整
但原來要等幾年 甚至幾十年
有咩用
你係刺激左一下股價 但同時亦刺激到d fans

岩玩自然會玩
唔岩玩講黎都曬氣

1 同 2 都唔覺過時
3就......

下？大家冇手機咩？

炒左未

黑沙就食屎啦

任豬係咁

d2好玩過d3